Pixel 3 維修

幾個月前見amazon black friday 買左部 pixel 3
琴日跌親佢而家主鏡頭死左
上google望過原來部機未過保養但好似要喺美國台灣寄先得
如果有得整緊係想google整啦 唔識嘢好怕出面中伏
已經搞左成日 求幫手

要搵Pixel首席打手

hi Idog

都有唸過 但用左兩三個月咋
見未過保養唔知有冇機會整到

叫佢解釋點樣解決pixel面部解鎖失靈先好有面入嚟

一擊即中 冇戴套?

試下email google
我以前部水日Nexus 6個wifi死咗
Email問完叫我寄返去日本會幫我RMA修理、
寄去果程自費，最好用UPS 其次fedex (記得報關有電池
大約3星期搞掂

揾酒精抺手機嘛

嗰三星期點算？

我有舊機可以頂住先（唔鐘意放二手機、用用下成4-5部舊機後備用、I/AN 雙修